三八婦女節去叫雞先係真男人

打老婆都係

食軟飯
拎埋老婆D錢去叫雞係男人中既男人

搵隻雞做老婆食軟飯
拎埋老婆D錢去叫雞係男人中既男人